大師午間教路：等特朗普講話 01月19日(四)

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：等特朗普講話
01月19日(四) 12:46

訊匯證券行政總裁沈振盈認為，港股昨日上23,000點後，今日回軟，市場仍然觀望美國候任總統特朗普就職後的講話會否對市場帶來衝撃，相信要待下周期指結算後再作部署。

又J trump

大屍，要相信自己，不要懷疑！

大師